呢排執屋，買家品，洗左好多錢

請指教
謝謝

收皮啦戇鳩仔